## Теоретический вопрос

#### Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий?

> `Ответ:` Обработчик событий - это некий объект, содержащий себе ряд методов (функций) которые слушают (следят) за действиями пользователя. В последствии если такая ф-ция получает аргументы (пол-ль что-то кликнул либо навелся на какой-то нам нужный элемент) мы можем добавить соответственное (нужное) нам действие в ответ.

## Задание

Создать поле для ввода цены с валидацией. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:

- При загрузке страницы показать пользователю поле ввода (`input`) с надписью `Price`. Это поле будет служить для ввода числовых значений
- Поведение поля должно быть следующим:
  - При фокусе на поле ввода - у него должна появиться рамка зеленого цвета. При потере фокуса она пропадает.
  - Когда убран фокус с поля - его значение считывается, над полем создается `span`, в котором должен быть выведен текст: `Текущая цена: ${значение из поля ввода}`. Рядом с ним должна быть кнопка с крестиком (`X`). Значение внутри поля ввода окрашивается в зеленый цвет.
  - При нажатии на `Х` - `span` с текстом и кнопка `X` должны быть удалены. Значение, введенное в поле ввода, обнуляется.
  - Если пользователь ввел число меньше 0 - при потере фокуса подсвечивать поле ввода красной рамкой, под полем выводить фразу - `Please enter correct price`. `span` со значением при этом не создается.

`Ответ:`
